Instagram又虧咗？

有無人一樣？

YES !

無

近期成日都係咁

post唔到文宣相！！

班fd同時都話虧咗 大家唔係喺同一個地方

Whatsapp都虧虧地

無法查看動態

fb壞左

岩tg都load唔到圖

利申人在台灣都收唔到

又壞

乜都load唔到

Same same

post唔到ig就post呢度啦

Same
It should be Brian Problem

fb 死機, 64將近

Fb ig offline

Story po唔到文宣poster

Logout咗login唔到

係英國都一樣

港鐵呼籲市民請勿衝擊港鐵車門！否則使用報驚？